國安法立咗點解香港仲可以咁風平浪靜？

如題

暴風雨前夕

大難臨頭各自飛

依家其實想點?
走定守?
守就俾D勇氣 膽量
走就集中力量 時間 金錢幫香港人走

要返工

一半想走 一半守 咁不如走 因為根本守唔到

咁可以點守

你當香港人好似中國咁做大聲公，吠叫部？

咁你想可以點

可以點

個個等住走咋

咁走

仲上到連登，連登仔唔會驚

同感
個個包括我自己 都好似扮無嘢咁
但個心一路都好唔舒服
要做既做過 錢捐過 國際線黃店都做足
屌 睇住手足一個一個入冊 真係好撚sad
對唔住 我放左負

你米衝出去給人拉坐3年至上大陸從此消失.

中共on9 玩到咁,香港成個經濟體玩完.

出咗坦克車一樣囉

你都唔敢出街抗爭啦
仲有咩好問

唔係唔走,但你估去旅行拎起個背囊就走得咩,要安排麻,起碼要一年半載先到走既高峰期先開始

就係因為國安法立左所以風平浪靜囉
邊個仲敢出聲？
叫口號做要坐三年

D人忙緊搞移民
邊會仲諗咁多

無錯呀
勁多朋友 同事即刻續BNO

靜靜地唔得嘅

連登仔都忙緊移民, 點可以唔風平浪靜

想遊行都唔比 你想我地點

大陸都好風平浪靜，歲月靜好
但係唔係就解決社會問題？